smt 有無辦法唔比轉名費轉到名

想轉名用大專生plan

簽多年？

Cut 左佢